經過今次之後 大家覺唔覺得以後擲公字 買升跌就算？ 橫掂睇咁多圖 睇咁多財經消息 最後大家都係輸撚到仆街

屌你日日睇財經消息睇圖 睇成粒幾鐘
最後咪又係賭大細

早知擲公字做決定算 慳返時間成本重有賺
個位師奶真係16歲看破紅塵

賭百家樂會唔會簡單D

宜家震盪盤就係散戶同大戶既博弈，你次次都要選邊站隊，咪賭大細咯

淡友賺到笑喎ching

技術分析有用
呢段時間
恆指1日未到rsi 20-30區
都5會咁心急入市

咪擲公字 擲到買跌
咪賺羅

睇吓你係"投資"定係 炒賣 / 投機.

不過以我觀察兒登 應該都係後者居多

刀仔鋸大樹呀嘛
一下扑中就賺10倍